我地需要多d 正能量post 穩定軍心

今日 係唔理想 令大家都覺得今次輸曬啦 一鋪清袋啦。

但問一問自己 今晚之後，你仲會唔會企出黎行？ 我答 會！ 我都相信好多人會繼續。繼續行出來 爭取我地認為岩既野

呢刻，唔洗傾咩係咪鬼，驚場運動瓦解左。唔洗驚！冇人會因為一兩件小事而分割。 冇人會！！！ 所以真係唔怕共產黨搞分化，我地每人自己做好，唔怕自己人會散 就自然唔會散。

由得今晚過去，818 回氣！！！！！

正能量！！！

可愛的香港人… 唔好俾憤怒蒙敝理智 勿忘初衷
我地爭取嘅五大訴求 為咁多位義士討回公道
捉鬼黎打 阻住救護 真係無補於事
但話咗不分化 都不割蓆
每次都有吸取到嘅經驗 我地下次做得更好!
加油

老實講
fb好多都係吹緊幫公安參軍post
無乜話咩輸唔輸晒

推正能量上去！